幾時會出現第一個俾遮拮盲嘅人呢

一落雨條街好危險

大陸成日見人地扯人把遮